Potts在城里出差，没有参加晚上的跑步，而是参加了与阿拉斯加州长比尔·沃克（Bill Walker）和中尉匆忙安排的会议。这位被阿拉斯加前副州长调情的女士首次讲述了她的故事，作者：凯尔·霍普金斯（Kyle Hopkins）和米歇尔·塞里奥特·布茨（Michelle Theriault Boots），安克雷奇每日新闻（Anchorage Daily News），9月10日，2020年|全民
尤其是在晚上，当你徒步旅行完毕，在飞机库上摇摇欲坠时，情况更是如此。《露营烹饪绝对初学者指南》| AC Shilton | 2020年9月5日|户外在线
这是一个令人沮丧的夜晚，我的乐队成员和我都各奔东西。意外谋杀未遂案|尤金·罗宾逊| 2020年9月2日|奥兹
在今年3月之前，你几乎可以假设，在任何一个特定的夜晚，分散在全球各地的天文学家都会站在山顶望远镜旁，暂停工作，欣赏天空的简单美景。与明星的社会距离| Emily Levesque | 2020年8月11日|广达杂志
在北美的夏季，晚上，微光会忽亮忽灭。让我们了解生物发光|伯大尼布鲁克郡| 2020年7月1日|学生科学新闻
这既不是我那天晚上遇到的最好也不是最差的皮卡线路。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
那天晚上，我不止一次想起了后一种恐惧。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
你在关于杰弗里·比恩（Geoffrey Beene）的文章中有一句关于晚装“流派”的好话。Daphne Merkin谈Lena Dunham，书籍评论和自我检查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野兽
人们来参加舞会时，心中会有许多不同的目标，这取决于他们那天晚上想要什么。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
但到周三晚上，该地区几乎没有组织抗议或随机骚乱。圣路易斯枪击案是反弗格森的|贾斯汀·格拉维| 2014年12月25日|每日野兽
晚上，圣彼得教堂及其附属设施被照亮，这是我所见过的最壮观的景象。欧洲概览|霍勒斯·格里利
尽管如此，那晚和那夜还是安然无恙地过去了。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
“我的儿子，”一天晚上格拉班塔克对钦加托克说，“如果我们从此要和平生活，为什么不团结起来，成为一个国家呢？北方的巨人R.M.巴兰坦
一天晚上，当他订婚时，他看到德·帕蒂诺斯和杜克·沃顿一起走进来
那天晚上，我和一位老朋友和两位新朋友坐在平底船上，记忆中留下了一块白色的石头